[突發]埋土出咗gdp

未??

3.8

gdp

科大final都未開始你地就出gpa

就

發夢見到自己完美過3

咁勁

偷跑左
3.97

咁高

作都作好少少ok?埋土最多得4

你要讀幾撚多科先拉埋4.49？ on99

唔過二可以點

quit

唔想quit 可以點

4.06

assignment exam請槍

呢世已經冇機會等出grade

唔喺23號出咩
偷跑點會偷咁多

認真左啦ching

你po上黎睇睇 應該有啦

已出